[有片]被逼遷雪糕店主 : 再開店始終想喺深水埗

被西九龍中心拒絕續租的雪糕店，連日來獲大批網民留言支持，又批評西九做法不當。對於因結業而引發的「災難」，傍晚，本刊再找來店主Calvin回應。

Calvin首先感謝各位支持，他指雪糕店被廣泛報導後，每晚為滿足全部顧客，更要做到十二點才收工。結業在即，至今仍未得到西九龍中心任何回覆，Calvin直言這是預計之內，「他都不會覆我，希望做得一日得一日。」他又指已看過道歉啟事，但不認為有向他道歉的意思，「根本是他們自找麻煩，又要上載別人的新聞。」Calvin又稱西九只是選擇性撐小店，並非偉大。

另外，對於有雪糕店稱被冤枉，Calvin説自己從未沒開名是那一間，「他們有沒有投訴自己心裡有數，其他人怎樣説我管不了。」至於再開店，Calvin承認已有商場跟他聯絡，不過自己還是鍾情深水埗。

撰文:何紫
攝影:海江田